屌奶星，U記啲heattech都唔撚暖既屌，著落同普通T-shirt無咩分別

仲話咩極暖/超極暖，著兩件t-shirt打底仲暖過佢

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

下 好能暖喎

西伯尼亞人

ok wor

攝衫,包你暖

渣架. 連登仔會怕凍？

Baleno仲好過U記啦

要去買 heattech 嚟著本身已經廢啦

估唔到著完 都凍喎

ching , 你腎虧唔駛咁大聲同人講喎

真連登仔依啲日子應該仲赤裸上身叫熱喎。

著完熱到流汗

我記得上年睇,消委會list u記同baleno都係抵屌+暖喎
會唔會係你人真係虧?

著緊u記果件air咩都好暖

我都覺得冇咩大分别，有時撈亂咗啲衫夏天著左heat tech底衫都唔覺著左根本同普通底衫一樣

想暖買nike pro緊身衣

那有錢

呢件air咩，夏天當底衫著熱撚死，當面衫著又飛釘

V領會Deep v

唔好咁大聲啦人地嬲架

咩天氣呀 要著heattech?

去摩爾曼斯克睇極光都係靠佢

Decathlon 44蚊啦 衫褲都有

好似係出左汗先會暖

今朝凍撚到即刻抽返件出黎著 著完一陣即刻暖晒

滑雪都係著佢
我覺得ok
同行朋友著咗件棉，凍撚到仆街

樓豬喺對家做緊 而家亂up嘢想u記生意差

得罪問句，U記係香港有咩對家？

出咗汗係人都暖啦屌

你件係咪新買
洗幾次先暖
非9up

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

做少少運動啦 流左汗就keep到

個名叫heattech姐，你估真係識發熱咩

個名咁長嘅？

入黎就係等呢篇文

又黎

我去睇極光零下24 度都頂到喎

太陽能電筒

零下24度就著heattech

試下依件?

你班傻豬閪
要洗多幾次 會暖好多
唔好落衣物柔順劑 會破左佢功能
今日著咗 Extra , Ultra 再暖啲
普通剩係寫Heatteach 果款 $79～99
最Basic 唔撚暖的 Airism 仲暖過佢呢款
我覺得自己係天使

我去睇極光都係打孖heattech + hoodie + 雪褸
你有冇咁虧

之前買過幾件
著完佢再著衛衣好熱

我都覺

有段時間喺日本住
啱啱出門口都係好凍
跑住去車站搭車就開始暖
上到電車加埋啲暖氣直頭熱到想除衫

佢會焗住你d 體溫，前提係你身體要有足夠熱力。所以有時會覺得熱ge時候好撚熱，凍ge時候又唔夠保暖。

打少d飛機就ok架啦

我買完都係著返baleno
緊身太唔舒服 重點係baleno真係暖

Ultrawarm暖但有啲吉肉
都係運動緊身衣又暖又舒服

佢係指件衫係保暖唔係發熱

拉

😦 一件長袖熱到出汗

消委會之前好似Test過Baleno係最暖

渣架
利申 背心出緊街

係
都唔知果件野邊度透氣、涼
熱到hihi

推，廢post去上熱門

你怕凍就認啦屌

未試過買baleno
下次再買可以試下
因為香港都好小機會著
除非去做運動
就算今日咁都係一件衛衣同外套
再著打底會好熱

超極暖真係暖wo
普通同極暖就唔掂既

日本暖氣係熱到可以除剩件衛衣
但戶外真係好凍
啲風吹埋黎刺痛

聽講好暖wor

而家著左來打底

多謝衝出嚟

好廢呀 完全唔暖日日凍到pk

命令你快啲block

好撚暖喎

得十幾度嗰陣一件heattech已經夠暖

真？唔怪之得著極都唔暖

洗幾多次先暖？

如果按厚度黎講, HEATTECH點都暖過其他底衫
但你以為著薄個隻就等於人地著左羊毛底衫咁暖
咁係你自己諗多左

你本身唔暖點保暖

保溫層外面要著一件防風嘅衫先保到暖
我見好多人都中意冷衫著最出，點保暖

U記?

樓主渣架

樓主打少啲飛機

又平又抵屌

ok架喎，係米要洗幾次先發揮到最大效能。

消委會話洗30次保溫值多20%+
我諗你頭幾日得閒洗多幾次無壞
不過唔洗刻意幫佢洗24個鐘

30次

到時又話洗得多洗到件衫啲咩保暖物料沖走哂

baleno好似係港資？

我今日淨係加左薄褸就出街。。。 都覺得熱。。。

德永佳

斷估你一日洗一次，都夠你一年冬天著

今日要著heattech?

樓豬渣ga

香港咁熱著咩heattech

樓主係咪淨著heat tech面頭無著其他衫

出現了

著heattech背心打底 加件恤衫 已經好夠暖

件衫唔識發熱 係要少少濕氣先會開始保暖
日本呢種室內室外溫差大效果會好啲 會愈著愈熱

佢有3級
我買中間個隻
其實算係咁
不過點都唔會係超暖

日日洗點乾得切？

咁香港濕凍著咪會暖囉

我呢日仲著緊短袖
樓主你條死虧佬已經係到嗌生嗌死

我估樓主太瘦
買唔到貼身

十度都未有就咁快著保暖衣，有沒咁廢呀

連登仔點會怕凍

On9
我冬天去北歐都係着佢

baleno堅好著
去旅行負10幾度著佢勁暖

打底用 唔會話一件搞掂

記得上年瘋狂吹奏Baleno
的確係幾暖

你呢家講緊heattech暖唔暖 有賣heattech衫既就係對家啦

你唔係覺得baleno做到u記對家呀

呢件野不嬲垃圾baleno就真係尾機

ult heattech？extra都熱到出汗
用嚟打底暖咗個身先好出門口喎

一直以為得我係咁覺得
真係完全無用
平時冬天著幾件都仲係覺得好凍
琴日同今日已經著緊heattech但都流鼻涕

Heattech咁薄
唔夠緊身就無用

仲平過啲heattech

第一 要貼身
第二要外面有少少嘢
最好就攝埋衫防鬼

支那嘢不了

係感覺個身寒寒地，好似就快病咁

Gu

渣㗎 我著短袖出街
利申 凍死咗

Balano ht正到爆

我都想係，只不過係U記契弟

上年消委會咪講過baleno最暖

721 831 101 1111

我上次一件heattech 加條底褲就夠

好不幸地我明樓豬感受

heattech抵唔過香港濕凍

買黎抹汗嫁wo
今日咁熱

屌奶星，今日呢個天氣你就着heattech?

你要買最貴個隻咼
99定79個隻根本薄到仆街

你明唔明咩係對家 只要係賣同一款野 有競爭就係對家。唔係講野間鋪既style 係講緊個產品

我都唔覺特別暖 可能我虧

你又啱，熱先出汗

Heattech熱到仆街喎
上年去新瀉落住雪都係一件heattech加兩件hoodie就夠

幾耐冇見過

著 heat tech 有 d tips:
1. size 要貼身
2. heat tech 其實係保暖而唔係會令到你暖 (所以要攝衫) 外面盡可能著件貼嘅衫係面 最暖方法係打孖兩件著 我去冰島 double heat tech 加件普通薄長袖加件褸都已經夠

屌奶星，咁緊身有肚腩點著

下好暖喎係英國都著佢

孕婦咁大個肚都著到我相信你都可以

唔好打咁多飛機啦

今日著住踩單車返學校 熱撚到成身濕晒

哈哈

著親都出汗咁濟

件野打孖著兩件都入風
用左成幾百蚊買

尼龍野，成身都靜電。

未試過打孖，但買咗極暖都入哂風

兩件著咁薄
但係feel到有風入

唔知香港GU咩價位，但日本係平既。

識著一定著very warm

日本鐵真係好熱，繁忙時間又多人，想除外套都唔得。

UA是正解

推，要多啲廢post上熱門

之前點都平U記十幾蚊
宜家好似一樣

好耐冇見過膠post

今日緊身小背心+熱褲出街，差啲中暑

同一間公司嚟喎清

好撚暖喎 樓豬死虧佬

高登仔：『天氣有變？』

滑雪會點著？
下年二月去北海道，唔知買咩衫好。

我自己係咁：
身
最底：Heattech(薄/中厚度）做底衫，吸汗
第二層：多一層heattech （optional）
如果好凍，出戶外多先會著，滑雪/主要室內時唔會著
第三層：羊毛保暖衣eg. Mont belle
第四層：普通衛衣
第五層：滑雪褸

下身
厚保暖褲x1 -2 （睇溫度，我自己一條都夠）
滑雪褲x 1

腳
薄襪 x1
滑雪襪x1

頸
圍頸/頸巾一定要有

帽
冷帽（要密針）

手
防水滑雪手套（一定要防水）
啲雪融咗凍撚到仆街

如果酒店唔係ski in 嗰啲，我會帶埋羽絨去雪場
同埋保暖底衫、羊毛衫唔好成日洗，成日洗會變得唔保暖
所以要搵最cheap 嘅heat tech 嚟做底衫
底衫好重要，唔好著錯
最底嗰層唔暖的話，你上面著多十層都會覺得凍

完全唔排汗，焗到暖

3同csl同1010夠係同一個老闆啦

唔係廢事包到都隻糭咁先著heattech既咩
btw今日得件heattech加件長衫

more

你肯定佢哋係對家？

會搶生意就係對家啦
你問吓gu啲Sales會唔會出埋uniqlo個邊啲佣

寫到明攜手咁你都要撐

睇睇有日子

合作好奇？
佢有啲Product同廠添呀

比你答多次：
Uniqlo同GU係唔係對家？

個人建議:
冷帽
頸巾
goggles, 口/面罩滑雪果陣防風雪
滑雪褸裡面一件 heat tech 攝衫再加一見貼長袖衫 如果要再加就加 d 容易除嘅衫 因為一入室內暖氣好勁 熱到其實短袖薄褸都夠 二來滑雪滑起左著咁多其實會好熱

其實住新界真係凍好多 尤其係朝早/夜晚
淨係話低港九2-3度但其實感覺似低左5度
有時收工夜左等巴士係會熱
但一落巴士即刻要著晒所有衫上身
所以都唔洗講咩呢幾日唔凍

我覺得暖 好過balano